https://gitlab.com/Dikawu/tp7weblidec/-/tree/main/SiteSupergirlLidec

Le bonus a été réalisé avec les pages acceuil et saisons.
 Le texte est en anglais car j'ai partagé mon site avec des personnes 
ayant le même intéret mais qui ne sont pas francophones.
Des problèmes d'accesibilité sont du à l'integration du lecteur youtube et
les 4 videos ne passent pas peut etre du au serveur
